立場宜家Live 緊長沙灣翠河 有無人知咩事呀

有個阿叔渣刀 同 市民對峙

大家知唔知道宜家外國人點諗勇武
勇武要大家backup 啊！

正式宣布：文宣洗地開始［行動po求置頂］

個阿叔有刀, 仲要潑熱水

條撚樣拎滾水

有個阿叔衝入廚房渣刀潑熱水

呀叔同間餐廳無關係

但入撚咗人地個廚房

D廢老真係CLS

立場哥哥 現場市民請小心

個阿叔被人打過黎?
btw班狗成4個字都唔過黎

５。９萬睇緊

...

揸遮條友揸住個湯殼

關唔關政治/示威事先?

45分鐘了

39 分鐘 ?

9成關架啦咁既時勢咁既日子咁既鐘數。

個個都可以拎刀周街行
DLLM

咩樹，廢老又發咩癲

立場哥哥
明顯狗車理得佢
交更要緊

又拎刀又拎熱水咁撚勇做咩驚到成個弱智咁?

驚被人私了縮入廚房

關，嗌 “暴徒”然後潑滾水

6萬2人睇

再衝入㕑房

一出來買起佢就岩

屌啲廢藍真係好撚柒

live仲多人過紅館

立場獨家

屌你救護到場咁耐 D狗都唔出現
永遠渣刀斬人就唔撚出現 正垃圾 唔係特登真係唔撚信 屌你老母

[長文][召喚全世界] 嘈完就入黎 睇下下一步應該做咩

【行動】盡快整理所有警暴片段，同納粹暴行做對比，爭取西方實際行動支持香港

請幫手推文支持

20分鐘前報左警,但仲未有popo出現

記者話報警超過廿分鐘啊屌

黑警堅on9
咁難得可以做下公關show都唔出現

今日第2單恐怖襲擊

on9,做乜撚要聽條友講，離開餐廳

有冇自己人，記者受傷？

呀叔仲有幾多年命, 趁地淋咪算

屌你無黑警

又要威，又要戴頭盔

條撚樣又冇脅持人

大家 呢幾日都係行動日
但連登都無比大陸DDos攻擊

就證明左係大量五毛做緊野
又分化又風向

我地係時候要醒下

不分化 不割蓆 不篤灰

跟住就係開始做正經野：

1. 推紅色的士撞人單野

2.推黑警又當街踢人單野

3.九龍塘軍營入面有綠色防暴警既片

4.解釋返裝修既原因比外國知

5.宣傳黑紅藍黃既概念

光復香港，時代革命！

我地唔好再比五毛搞爆連登

食緊野D藍絲會唔會屌埋D狗一份

on9 , 黑狗嚟到 肯定連拎遮都拉就真

救護要求，同埋都無德魯衣搵獅鳥，如果係既話就唔會等到救護到啦。

救護又要做埋狗果份

救護又做埋PoPo果份

交更緊要過市民

屌你老母搵野掟返佢入去啦，做乜要俾佢走

即係警犬搵人做?

衝入去私了啦

想匿到幾時

食客黎wo,你冇撚野呀

救護真係搵命摶
點知個呀叔會唔會發癲斬人

講左好多次口罩遮唔到幾多
要做事的話 最低消費帽+面巾

［停一停諗一諗］花少少時間睇 你覺得政府係咪真係冇做野？

［花10秒睇保護自已］千祈唔好以為啲狗好蠢 其實佢哋不斷做緊嘢

[重開][全民上鎖]立即將你嘅SIM card上鎖！

拎住兩把長既牛肉刀都想無事?

5萬幾人睇緊

d狗黎到理撚得你

你訓撚左 4 個月呀 ?

on99

又無警時份

應該係元朗恐襲第2多

又要威又要戴頭盔

Asian Shittest

救護要求就要聽？黑警叫你唔好非法集結你唔撚聽？

再一次幾萬人直播睇住差佬唔出現

唔好話警察唔知道,岩岩有警車到過,冇停車冇落車

好撚恐怖
佢癲既話, 就兩把牛肉刀同滾刀出黎攻擊

全部等睇獅

狗嚟到就會放人，無嘢睇lu

勇武可以去私了佢

有冇傷到人？

救護缺埋班狗果份 班狗醜唔醜怪啊

救護快過警車都算兩個都會有優先道路使用權，連立場都到有線都趕到都快過警車。

間餐廳好撚慘

咁你想點先

唔好掛住食花生

比街坊圍 手足散左先

個呀叔傷左？

東隧大搜捕，搵間餐廳坐陣先啦

有線都快撚過黑狗

狗：冇示威者關我鬼事

10月6 唔見人

要警察就冇警察，仲叫人唔好獅鳥

救護哥哥真係做埋差佬嗰份

原來係５０年前黑社會（以為自己係）

原來又係黑社會

報警話有曱甴警犬先會黎
正一popo 救護員仲早過你警犬黎

翠華106 挑戰元朗721

CLS 廢老

斷手腳等於斷米路

做咩要聽條廢佬講先？叫你走就走？

深水埗好多傻人架

5萬幾人睇住半粒鐘無警察

報警話有示威者衝入翠華持刀挾持救護人員
三分鐘內即刻到場發射催淚彈

經過但唔停

夠膽佢咪唔好出黎

同 721 一樣

同狗講係示威耆, WITHIN 5MINS 即到

屌你嚇親人呀阿叔，say sorry咪乜事都冇囉，又要call馬又要驚

有冇人影到？

死黑警

你識唔識分先後架，如果有人有心出召喚技就唔會等公職人員黎，唔係一定會指證你，第2街坊無準備就直接召喚=搵人拉自己。

救護冇gear冇pad，比人斬就大獲

佢想等到天光 唔會有黑警黎救佢

立場？

個阿叔驚撚到

睇唔明咩事
門口果啲都係藍絲廢老?

咁唔走，可以點做先，救護又係到

依家當情緒唔穩定, 拿拿聲上白車 好過啦

翠河咁勇開到咁夜

警察又唔做正經野
成班狗係東西隧捉人

借位
Urgent! Now! 元朗！

轉發！

元朗博愛迴旋處好多狗上巴士拉人，大家麻煩share 出去，救得一個得一個

現場人士指

個阿叔係喺餐廳出邊條街大叫 驚親 2 個女仔
有路人甲叫個阿叔道歉
個阿叔就唔知做乜鳩叫樓上既人落嚟幫拖
路人甲就驚佢係黑社會 , 繼續口角
阿叔衝入餐廳拎熱水壼
路人甲話香港有言論自由, 要求佢向女仔道歉就算數
阿叔情緒激動, 繼而衝入去廚房拎2把牛肉刀

屌你老母呀黑警
要救護做埋你個份呀
除左打甲由你地仲識咩呀

唔止啦，我十分鐘前睇已經話15-20分鐘

街坊來的

應該無！

死黑警 又唔做嘢

門口街坊嚟
個廢老入咗人餐廳廚房拎刀

又要幫狗計時

有無人受傷？

咁情況：
勇武街坊屌臭佢
引佢出 打７佢
完

廢老真係香港癌細胞嚟

書又讀得少，文化又冇，情緒管理又唔得

日日唔係賭就係叫雞

一味淨係惡，對社會又冇貢獻，快撚啲死啦屌

有冇人計報警幾耐冇到?

點解救護員會黎？

兄弟到未？

一開波就立場記者就已經話報警過咗20分鐘

文宣做野啦

最早應該係主場, 但佢開 live 果陣,
已經係事發 十幾廿分鐘之後

佢屌後生妹 然後話要揾兄弟
班街坊就跟上去 叫佢道歉 咁就唔會比人私了 因為香港有言論自由
結果佢衝入去拎滾水潑人+刀

好似係咁

阿仙奴1比0啦

但現場人士 無講到 阿叔有冇受傷 / 點解受傷

現時對峙中, 救護員到場後但阿叔都係拒絕出嚟

救護員依家做緊「談判專家」 等黑狗

但黑狗成 45 分鐘都未到

記者同街坊小心

街坊驚佢係黑社會吹雞 所以先跟上去

恐怖份子藍絲真係人才輩出

依D真係要私了
你諗下你放左佢 下次就係手足有事

就快破39分鐘紀綠

唔知。。。黑警唔到！救護到

試下報警話餐廳窩藏示威者，黑警一定即到

文宣

黑警到過 冇落車 走咗 聽直播講

到未呀

現場散手足！ Popo嚟到會搵我哋d 人！

有人話到左 但架車走左

慘 救護做埋
班狗又唔做野 Twitter見

文宣做野

直播有人話個廢老係街到兇人，有街坊同佢理論，之後個廢老叫雞，大叫D兄弟落黎，可能係黑社會，之後衝左入去餐廳用熱水淋人同拎刀。

報警條友唔識講野。
話黃GPHONE係度攪事就9秒9有差佬到啦！

無, 立場係事後先到

現場多個目擊街坊

仲未到？

今時今日冇警察 呢個正正就係鶳嘅理據

有個FB COMMENT
沒有POPO 只有救護

佢哋真係唔care自己形象，因為背後有成個政府共產黨同埋所謂14億人撐

報警話有甲由入左鋪頭 班狗即到

Call 消防得唔得

屌佢老母 再高調放人

第N個39分鐘LA

"談判專家消防出嘅咩"

有無勇武去獅了？

散水呀手足

在場D阿叔好撚好笑

毒撚扮有人

警犬無打算拉藍絲
只係等手足私了佢就拉手足
所以到場咁撚耐都唔做嘢
可恥

個阿叔驚咩 實無事

D人咁塞係門口, 條友一陣發癲就走唔匡切

Urgent! Now! 元朗！

轉發！

元朗博愛迴旋處好多狗上巴士拉人，大家麻煩share 出去，救得一個得一個

同班狗講有示威者喺餐廳，2分鐘內即到呀！垃圾popo

顯然神獸威力唔夠 先仲有咁多老嘢出嚟殺人

八點半狗車經過無落車，而家都九點二十分。Green object好野

鶳 只需十秒
POPO 39分鐘都未嚟

個阿叔做翠河定點？

就算唔知咩立場,都唔想條友搞事

你係咪想講「吹雞」？

獅鳥專家

現場全部街坊阿叔 反而嗰兩個被嚇親既女仔 要走就真

黑狗分分鐘話佢襲擊阿叔

唔好再私了啦呢單, 過左太耐
而家先出好危險

呢個係乜位置？

成班on99 等黑警？

係街度無啦唔衝入去

叫雞叫到斬人？

叫到狗黎咪又係放廢老走之後求其鳩拉市民

唔好叫獅鳥專家 叫德魯依

無啦啦

39分鐘未

佢應該想講吹雞

有人話等獅烏專家黎

獅鳥啦

應該係吹雞 not 叫雞

翠河抵贊 上次天水圍打柒劉馬車

黑色衫花生阿叔咁勇走入去

吹雞

咁如果係真係冇關係嘅話手足都唔會亂裝修

成幾萬人睇 唔知仲以為佢打劫銀行黎

獅鳥師？

叫雞

有無手足受傷

現場話830 架狗車經過
應該過哂

匿埋完未呀佢

咁關救護咩事? 條仆街廢老有受傷?

由佢啦 班狗遲幾多慢慢計住
用嚟做文宣

我柒左

到依家都唔識報警
同報驚處理上水水貨客一樣 話有黑衣人聚集就得

戇鳩
浪費救護服務

呢個呀叔應該會變黃 黑警唔撚救佢

黑狗又柒多鑊

多謝個藍屍阿叔又令到黑狗柒多鑊

全世界睇住啲狗又保護唔到市民

棄卒

好撚驚佢會發癲呀

唔駛私
由得救護做嘢,
班狗幾廿分鐘唔到場, 已經夠做文宣

神獸

點解會係救護做左談判專家?

街坊話佢原本拎住兩把牛肉刀

有報驚 狗唔嚟反而救護消防嚟

呀叔落單

救護小心呀

有冇人受傷? 冇既話呢單野支持報狗
等39分鐘先出現

有曱甴暴徒衝左入廚房搶武器
我冇講大話架

又話吹雞？嚟未

下次見到有人報警大聲笑9佢先

救護行到咁入

其實如果依家衝出嚟斬救護

聽日就個輿論就 spin 左去
黑狗遲到 導致救護被斬

好撚勇呀屌

我好驚個持刀傻佬係後卷走左，危及街坊安全。

如果警察到咗唔落車，現場手足唔好私了佢，警犬呢舖係等機會拉手足

佢越拖，記者會越難解釋

黑狗 : 為左救呢條ON9藍C 預時俾人圍 唔出了

阿叔轉做黃吧啦

呢間24

4個救護都冇一條差佬

【政府製造經濟危機】以最和理非既方式 擊敗港共

痴線, 有刀手就唔出動
解散警隊

廢老popo又失蹤

屌 on9

等緊神獸降臨

直情去談判 做埋狗嗰份

立場哥哥講得好岩，警方遲遲唔黎，引致獅鳥專家出現。
但呢2日會唔會太多藍絲、刀手，藝人沖出黎申請？
越諗越唔對路，其實係咪呢班人先真係有$8000收🤣

我唔想為左呢個輿論有人傷
佢老味狗黑材料已經多撚到

啱啱live有人又話入廚房拎刀

一陣再聽多次

我意思係，無啦啦有條三唔識七嘅仆街搞事

垃圾popo唔撚做嘢

出面有神獸

立場 (20 分鐘前) >> 有線 >> 之後先 apple & 其他

如果條廢老斬救護,我諗仲爆過721

等返十幾二十分鐘
個廢老無癮就會自己走

又影人大頭

隨時衝出嚟切友呀

班街坊係度講
談判專家係消防出嘅咩

小心今晚有721 2.0

消防署可以屌鳩黑狗 吸引呀

又多個影大頭
又衝出嚟送頭

元朗又有防暴狗

大劣女人

大陸哩

又有垃圾藍絲咁都要影人大頭
屌

支那狗黎

又蝗賤婦

記者到晒 狗都未到 垃圾

班人好勇 完全無口罩

普通街坊都唔鍾意俾人影大頭

支那婆影大頭又想被私了

私

呢個女人 GG

呢D情況
最黑人憎就係門口D 芝娃娃
又唔係肯郁手 又係咁挑釁

現埸手足要冷靜呀

係話入廚房拎刀同用熱水淋人

證明咗鶳事件對黑警嚟講根本唔重要/吸引
或者 證明如果18區同時快閃 佢地根本冇人手去處理
冇人手既意思係 佢地每次行動最少都確保有一百幾十人先會出動 仲要用時間佈防呢? 佈得嚟 閃左喇

藍絲係要咁鐘意衝出嚟俾人屌

鶳

召喚神獸前記得帶口罩呀

Ｘ左條８婆啦！

支那婆

啱呀
如果識咁報即刻成plat人衝入去 抆埋真槍添呀
下次識做啦 話有黑衫後生拎住刀

蝗婦人 on99 , 大家街坊食緊花生都影大頭
做乜撚野

唔好搵隻雞 又出事

個個出曬黎 陣間救護俾人打就仆街

香港人,大陸人,南亞都出晒黎

呢頭講完又黎一件北姑

個外藉人士廣東話仲流利過個支那婆

支那八婆

簡緒寧?
有D似

南亞最持平咁

有條支那雞

同個南亞人相形見絀

Real

南亞哥哥

入面個熱水佬比人當condom

個女人真係痴撚線, 裏面揸刀, 走去影圍觀街坊大頭

臨場加映影大頭

X了

屌 記者忙撚到 笑死我

成粒鐘都冇黑警到

德魯依出動啦

咁都私了, 唔駛啦 , 車爆部電話算啦

點解可以咁有膽
即係我地唔會一個人走入堆白衫入面一樣

佢個電話可以明知自己係棄卒仲衝出黎

為一兩個廢閪送頭唔值呀

立場哥哥向左走向右走

阻住曬

鶳未

Er er呢架都係救護車嚟㗎

立場 真係好撚專業

跑埋去都係白車

好慘間餐廳

支那狗

我想睇番獅鳥

因為佢係支那狗,有特權

保護自己，掉佢手機

D藍絲係無腦，可以係群情洶湧情況下影人大頭，真係比個有膽色佢，但後果自負啦

其實有冇報狗？

我都係

有冇人可以係現場唱 肥媽有話兒

似唔似佢？

咁手足咪上鏡囉豬撚

為數不少有遠見嘅手足反覆講要快閃，但硬係有啲人唔知係執行力不足，定唔識諗，唉

黑社會, 希望起到底,
摌佢字頭

又話黃金十分鐘

似

屌 係度哂時間
個阿叔係度做乜撚呀

獅鳥完個女人之後popo應該即到

我覺得唔似

我撚唔開大拖、黑警都唔會到

有，報左20分鐘都未黎

立場哥哥擔心救護員被襲

C了出事後相就得
唔洗live

似 今日街坊look

國安樣

一獅班狗即到,肯定

被熱水淋中

成堆cam，點私了
保住所有人安全就算

Tvb支咪

等救護搞 有咩事先幫手
繼續拖睇下狗係咪唔嚟
到時就文宣只針對示威者
遲遲未到妄顧市民安全

咁清點睇啊

立場哥哥好好笑

立場哥哥

手足定係路人？

與火談心更勝用水

點解受害者會突然出現？

似街方

立場哥哥 人得一個 手得一對

路人

立場哥哥 :「前邊個故事我地知啦 」

手足 經過想入去 制止個死廢老

咁撚多人聚集都冇差佬黎睇下咩事?

立場哥哥好mean

精神病患者

佢心諗 屌 度度都要影

前段個故仔我地知架喇
走左去 好好笑

路人,無口罩乜都無

死黑警又唔做野

死 gay佬

睇佢包到咁大範圍咪得囉

仲未到埸 痴鳩線

rapper 哥哥 好辛苦

思覺失調？

52分鐘

如果佢拎把刀出黎斬人,應該呢度幾百人都死晒

幾百人死哂
佢開無雙?

好想知獅鳥嗰邊點

拎刀出黎斬人, 呢度幾百人死晒既啦
MEAN 到

立場: 呢舖真係破記錄, 上次 39

如果佢出來斬人，應該都死哂

斬人,會死幾百人

好串

無黑警救廢老

據講已經超過30分鍾無黑警到場
就快破39分鍾記錄

Popo：今天的我沒有極限

呢句笑左

好多街坊 衝哂過黎

正

成粒鐘都未有狗

我都想睇個邊多D

有4架狗車經過但啲狗冇落車

立場: 若果佢拎把刀出嚟斬人, 呢度幾百人應該都死晒

緊係出現左先影啦

無警犬既

救護 慘被黑狗出賣

要求 消防處質問黑狗 點解咁耐未到

唔止，立場都live左39分鐘。

立場：如果呢度幾百人57分鐘應該都死哂

狗係咪唔諗住出現？

如果真係白卡, 就無仇報

向香港救護致敬

邊到有神獸？

一班阻膠等開工

救護好撚勇 一陣條傻佬發癲就死

popo到

回應999緊急求助電話
- 警務處力求在既定時限內回應所有真正的999緊急求助電話。港島及九龍區的平均回應時間為9分鐘，而新界區則為15分鐘。
- 回應時間的計算是由總區指揮及控制中心999控制台接報起計，直至警務人員到場為止。

記錄更新

終於到

黑警到鳥

好撚忙

果兩架係因為私了黎

終於有狗到

又一齊估下 啲防暴狗係咪 又亂拉市民

防暴

拍緊癲佬正傳2.0

狗車終於到

香港警察 專業喎 依家先到

綠狗到

popo又破記錄

快啲入去先，唔係陣間差佬唔畀我入去

終於到了
一到全埸狂屌

立場要匿埋

一有大陸婆被鶳即到

立場攝定位

入定去先 一陣唔比我入

呢啲都係綠狗做？

笑撚死，居然有人拍手

冇警察？
半個鐘前橫先停咗架警車喺到

又可以護送刀手走人了

立場: 快D 入去先, 若果唔係差佬唔畀我入去

55分鐘

狗狗真係破哂記錄

立場哥哥「快啲入返去先, 如果唔係又唔畀我入去架啦」

班狗應該好耐無人為佢地到黎而拍手

下次黎係咪應該拍手大叫52分鐘!52分鐘!52分鐘!

不如話裡面有黑衣後生持刀想傷人

應該一分鐘內會有50防暴大隊手持長槍衝到過黎

Y clap hands?

立場哥哥講報左警好似超過50分鐘仲未有差佬到又可以問佢點解咁遲同有警車經過唔理

垃圾終於到

邊撚個拍手

等睇護送走

一個廢老要咁多人服侍

[重新推出]三毛最新分化方法 - 分別扮演最激的勇武 同 最左膠的和理非製做分化

俾狗趕左

斬黑警please

啲人拍手係咪未比狗屌過?

防暴狗終於肯嚟

救護俾人斬, 你好開心?

結果都係要出返去

香港真係需要警察

黎到見到唔係示威者,之後放佢走

如有full gear手足可幫手制服個阿伯
代替警方職能
當然手足安全要緊

扮哂野都要啦 一陣屌佢又發癲趕人

會唔會斬Green Object

wtf救護行最前

都係比人趕番出去

想睇斬green object

個女人做乜

大陸雞

癲婆黎原來

條大6婆咩事

咁撚耐先到你拍手？冇嘢呀嘛？

條女High 左嘢

條大劣女人咩事?

rapper 哥哥見樣

真係為左鶳先到

癲左

持刀在入面，但在出面擺盾

條女做乜撚

個中國女人點呀

痴撚線 推到咁撚遠

立場好正

好好笑 但好仆街

入左防線入面

扮野

係後面插入

條女係度發爛渣

濕晒,想一齊返狗屋

部iphone無左lu

呢下笑左

影住條女人啦

女............人啦

係咪破記錄遲到52分鐘?

條女發左癲斬人?

我好驚呀

你地估最尾個阿叔出黎
班黑狗會唔會用盾姐住佢個樣

傻人發現案

抵啦影人大頭

痛哭流涕

立場: 我依家走咗入防線後面, 都唔知佢想點, 事旦啦

關節

屌佢一陣又發狗瘟 今次冇做錯到 要佢拉人 唔好硬碰

頭先影人大頭差啲比人鶳

可以call手足去解決
做翻警察要做嘅野

屌，又用救護送走之後放走？

原來冇左部電話

女仔女。。。人啦

條大陸婆咁撚好戲

女仔...女人啦

比人圍咁耐，黑警到先跳同喊？

條女唔去做戲嘥左

個女人咩事

痛哭流涕
小姐拉住個差佬

咁唔小心趺左手機

好似冇左部電話
好似講iphone XL

好彩咁大塊玻璃
唔係都睇唔到

條女明顯扮野
比幾十人圍屌咁冷靜
一見到狗就跳黎跳去

點解會推條女入有危險嘅餐廳？

歌唱自衛術
第一 六四影相術
第二 榮光拍片術
第三 若有人主動攻擊或持武器，自衛術

見到班差佬即刻攬埋去

電話冇左

屌班黑警對住呢D人又咁撚客氣

一定 食住煙行出黎

叫佢用find my iphone囉

加油呀 阿叔, 黑狗到左啦 , 快啲開無雙模式啦

條傻佬好醒, 等POPO過黎放人

抵撚死

見倒防暴渣左下波喎

立場真係笑死我

RAPPER哥哥今日好好笑

除左推撞記者仲可以點樣解決問題

除左推撞記者

好似差啲被鶳了

哈哈
好撚好笑隻大陸雞

係咯 襲警

岩先聲都唔出
狗一黎就喊

癲雞女人
打埋狗

又有黑警護送離開

屌人屌狗? 平行時空?

個女仔多次被胸襲...

笑撚左

如果今日單野話平時又屌警察
宜家一條友拎刀又要叫警察黎
咁你點答

個白衫女人咩事
啱啱先開嚟睇

條女笑到仆街

阿姐仲要比人懷疑襲警，勁好笑

班垃圾欺善怕惡 見後生仔先惡得出

做 show???

告襲警未呀防暴

支那雞襲警

呢個rapper哥哥有d超前匡哥之勢

真係超好笑....... 咁大班人究竟做緊咩鳩

影人大頭

影大頭

Hahahhahhahahahah

條女襲警喎

連登仔畀啲念力啦
阿叔快啲開波斬狗啦

立場哥哥好忙

拎個女人入去做人質?

做乜鳩

唔怪得5萬人睇
咁撚精彩

屌，又同上次北角一樣搞咁閪耐

用支那雞做肉盾？

我哋focus返係叔叔到先

但佢部IPHONE 有冇掉左?

個女衫影后

捉個女人入翠河, 班狗想點

全部都係自己人

好以話影大頭差D神獸 痛哭流涕進入POPO防線聲稱要求庇護

傻人發現案x2

無左電話交唔到大頭相無糧出呀

如果係義士噴撚左胡椒啦

咁多人被拉
咁多人受傷
你哋淨係掛住理個癲佬

需要警察保護斬人佬?

tg la

條白衫女人咩料 有冇人知？
係咪痴線佬條女？

green object都黎晒，做乜仲要救護入去？

開無雙劏狗啦

點解會叫做rapper哥哥

阿叔吹雞

掟tg局條友出黎

"掟個催淚彈,個人咪出嚟囉"

催淚彈谷個人出黎

咁個女仔咩事俾黑警降住？

係咪話個女人跌左手機？

條女係大陸人？sorsor無跟post

無人會明班狗諗咩

見到人哋仲有碟嘢未食完

掟個tg入去谷條友出黎

條支那雞最後一定嬲9班黑狗

傻下傻下仲以為佢地會幫你

拎住25K糧 唔撚洗做呀 係咁架啦

講野好似講馬咁

扔催淚彈啦仆街

做藍屍做到咁真丢架

佢講野好似跑馬佬

now 都live 緊

立場哥哥句句有骨好撚正

佢好似比個警察掂左一下胸

岩岩都有人咁講

佢直播好經常性以極快速咁講一大段野

掉tg

閃光彈

佢講野monotone+超快

佢哋責任黎㗎喎，收左錢唔使做？

廢老藍絲係癲既邊緣
社會越來越少人企係佢地個邊
淺藍又唔敢出聲撐佢地9up
黃既又日日屌佢地心目中既狗狀人民英雄

同一個地方兩個傻人

可能太樣衰 比狗話襲警

佢長期一lur咀講馬咁係咁講

掉tg入去啦快啲

係囉出面打仗但focus 喺傻佬

扔催淚彈入去

之前影人大頭果個

我地唔報警，翠河都會報警啦

無, 頭先喺街度 影花生友大頭 , 之後被圍 & 口角, 同埋掃走左部電話
之後黑狗到場 , 佢話自己唔見左電話 (好似係)

香港警察
帶個市民入有人持刀既現場

9成最終放犯

成班狗到咗同冇到冇撚分別

成班傻既係晒餐廳入面 (揸刀傻佬, 黑警, 支那女人)好好笑

條女人唔係以為班狗會賠返部電話俾你呀嘛？

防暴唔係好撚勇既咩,做咩唔衝上去扑鳩個阿叔

支那路人甲,影大頭

佢把聲咁似匡哥 仲以為佢黎

射核彈啦

立場哥哥：不幸地影到自己

不幸地影到自己
笑左

識既咪唔洗扑LO

個女人好撚好笑
我部IPHONE XR呀~

佢算最激進

有無link?
可作為文宣素材

影自己

打住撐政府可以襲警

條狗偷緊紙巾？？？

支持者，點會

係咪龍咁威學堂訓練？

撐警既講一句拍下膊頭咪護送上狗車囉

好囉 黑警到場 傾幾句再搭下膊頭冇事了

唔應該做嘅嘢你又做
應該做嘅嘢你又唔做

又係你條死五毛

立場RAP哥有幾靚仔?

支那雞用乜春IPHONE
用華為啦屌

其實啲popo最後用咗幾多分鐘到達現場？有無55分鐘呀？

掉個入催淚彈入去咪得囉 唔係慳果一粒半粒呀嘛

笑撚死我，仲話都係警方慣常做法

屌, 啲阿叔真係廢廢地

斬狗啦

可以換11咪好囉

自膠

IPHONE XR

搞咁耐做乜 抆鎗佢咪出嚟咯

翠河報警 唔係手足報

匡哥愈做愈差老實講
同埋有D 私心想轉形咁

其實佢地用心良苦
特登洗走班防暴狗過嚟

頭都未爆點叫制服呀

班街坊話出閃光彈

仲要捉住隻黑警 跳下跳下

直播店內黑T恤果件阿叔？

八個字啲狗先到

成個鐘頭前就已經搞緊
我都廢撚事理
而家過咗成個鐘居然上咗熱門第一
。。。

條女咁主動，阿蛇梗係唔客氣兜兜對波底啦

扔催淚彈呀

拎刀係打市民
刑事 生命安全
示威者係 ????
咁都有得比較？

仲要唔洗抖
自己可以狂講十鳩幾廿分鐘野

咁多 green object 搞掂個癲佬要搞咁耐？

個男人支那種??

係要自衛

個經理報

rapper哥哥本身都好有才華，寫文好好睇

不意外

IQ TEST:
星期一至日 邊度最多蝗 ?

.
.
.
.
.
.

apple 專門店

立場句句有骨

仲未私了，咁撚廢

都唔係
昇哥 邦哥 佢都成日LIVE 忍唔住屌狗

阿sir扮拉住條女嘆左下對波

咩名

人地拎刀你又唔拎槍
中學生用膠管打你就槍都開埋

渴到咁呀

要裝修下啦

D黑警對示威者一早扑濕左,拉埋出黎啦

10月喇已經 仲講緊呢啲？

成班green object攬住佢
應該每個都起碼掂咗一下

其實宜家立場姐姐仲有無做

拎刀既傷都冇傷就叫救護車送走
著黑衫既就扑到佢頭破血流,手斷腳斷再用狗車過20幾個鐘先叫救護車

警員絕對冇雙重標準

班狗

裝修裝修

太耐冇攬過女人
阿姐都唔放過

夾口供呀

裝咩修

一架抬咗入去嘅擔架床出返嚟

做乜鳩 個男人唔係餐廳人黎

比著係手足
班狗已經開槍隊冧咗佢

捉學生咁撚快手?

個男人同翠河無關係，只係避咗入去餐廳個廚房

幾時搭膊頭出黎？

好耐冇見佢

抽完水再話佢襲警

一個阿返都搞咁耐, 又想放呀屌

應該都係後門走啦

佢無啦啦大叫暴徒

班popo同阿叔慢慢傾

條女應該係影人大頭個鄉音婆

最後記住嗌救護好野

喘啱去左廁所 想問一下個白衫阿姐係咪自己跌左部電話？

肯定搭住膊頭行返出嚟

仲報警
衝入去啦屌

點解唔直接拉 又護送

捉示威者就快

"出嚟呀,唔係太子站唔使驚呀"

條撚樣同差佬講數要佢哋唔拉佢先肯走

放tg啦

傾咁耐即刻諗起721啦屌你~~~~~又講數??
可能阿叔:我做左咁大場究竟條數幾時收到

放白衫女人入去廚房啦，一物治一物

自衛
大家真係要好好保護自己，制止恐怖分子唔好受傷啊

會唔會成班green object人盾一樣咁樣保護癲佬阿叔走出來

唔知呢

黑警講緊劇本

搞咁撚耐，又同黑警好好傾

跌左部XR

現場陣間記住嗌 救護好嘢

懷疑班友應該唔想咁快完拖黎做 唔想出返去示威區

因為渣刀唔係致命武器
渣棍先係

[召喚神獸online]應該如何獅鳥教學

搞咁耐都唔拉 ？？？

Pish

呢句咁垃圾嘅野 第一日出現已經比人串到飛起
今時今日仲扮唔識駁？
你係警察定藍絲

一定

一個人都止暴制亂唔到

唔係屈
仲有救護架

藍斯黎

SDU

俾個圓盾佢護住

係咪做緊戲 打傷佢扮比人鶳?

個男人傾緊安家費

放TG未呀

斬死個女人, 定個阿叔投降先

我愛救護

快撚D啦

有
上個星期有日深夜佢有直播到

蝗賤婦抵撚死

為左影花生友, 無左部電話

點解唔用警方指引嘅最低武力開實彈打死個阿叔

痛哭流涕嘅女人

出警棍未呀

你工人姐姐做錯野你會唔會屌佢？
屌完之後會唔會叫佢煮飯洗廁所？

你地點解唔直接開槍

中囯女人

在場啲食客話無後門

對廢老用成隊人都搞咁鳩耐 對示威者就快手到

可能同原先劇本有出入所以爭持不下..明明講好左要斬傷幾件最基本..點知而家血都唔多滴D傷者..狗仔覺得貨不對辦

Now live影得好清楚啲防暴狗同個黑衫阿叔有講有笑言談甚歡

可能劇本係「 原告變被告」？

死曱甴揸刀

起身又坐番低

傻閪鐵三角

"白衫痛哭流涕嘅姐姐"

好簡單 法律賜有警察執法嘅權利
但當佢地濫權個陣點解唔可以屌？
如果普通人都有執法權利
可以將拎刀斬人嘅告上法庭
你覺得會叫警察？
唔好問點解又要屌警察 又要叫警察
因為市民無保護自己嘅權利
就算自衛 都會比人告公罪地方打鬥
但警察自衛開槍打人都無任何責任 仲話做得啱呀
咁你明未？

長沙灣d街坊撚狗無太子旺角個班咁熟

開槍

笑死

白衫痛哭流涕姐姐 XD

叫popo開槍

開槍開槍開槍開槍開槍開槍

唔係話阿叔吹雞？如果中間有時間應該有人影
問下大家有冇片先

開鎗撚狗

拎刀都可以有傾有講

撚狗

有啊！咪影到個哥哥被採訪 上身綁曬繃帶

點解班黑警可以咁撚蠢，同７２１一樣
扮下拉人都唔扮

撚狗行動

阿叔拎住 2 個牛肉刀 都唔夠 一個中學生拎住膠喉咁危險

開實彈啦

屌你仲要搞幾撚耐呀

快啲啦

岩呀開槍啦

撚狗行為 笑撚左

好彩條友揸刀咋, 如果係揸PVC膠管, D警察早就開真槍啦....

幫佢戴埋口罩

痛哭流涕呢個term真係好正

居然會講撚狗

記住屌狗, 同拍手比救護

心諗死慳死抵成年先買到部XR

連登撚狗 你都識

真風趣

裝你老母閪咩
想裝你咪自己郁手

yes 杏花邨

有關依家長山灣翠河個男人

向持刀叔叔開鎗

咁勁耐 都搞唔掂個阿叔

開咪呼籲搵唔搵到電話

俗稱撚狗

話時話有冇人知長沙灣係某集團總部...

班街坊好癲

立場每一句都好正

個阿叔多左個口罩?

搞錯呀
搞到人地無錢賺
藍絲思維

戴口罩？

係

呢個立場哥哥叫咩名
講野好好笑

無呀無呀

"非法佔領翠河"

非法佔領翠河

可能係 iphone 11 pro max

蒙面 拉得

比個口罩佢帶 diu

蒙面

蒙面法

屌呀
戴乜q 口罩

立場哥哥句句都JER住黑警

特登話比你班賤民知 林鄭政權一日唔倒台 佢地就係特權階級

蒙面法呢屌你

唔撚記得左條on9法?

Rapper 哥哥

聽到食飯!!!即刻可以抽水!!大叫叉雞飯DLLM啦!!仲等咩???

阿叔違反蒙面法

個阿叔 會唔會 揸住個盾出嚟

簽左紙唔睇醫生，之後應該放佢走，俾佢林熱水嗰個一定要叫黑警拉佢，去醫院驗傷

被犯法

老屈刀手違反蒙面法

街坊

違反蒙面法喎

嫁禍

d 街坊好正

特登畀口罩佢戴，迫佢犯法

蒙面法笑話

拖出嚟 畀我地搞掂啦

頭先講左句:啲差佬終於到

啲街坊高汁到痴撚線

啱啱有人話閃光蛋佢

又插贓嫁禍

有關依家長沙灣翠河個男人

又知法犯法

警員插贓嫁禍

好似少左
可能出面危險,公司唔想佢出去咁多

佢地想用蒙面男人斬人做新聞

班友搞到成件事好撚歡樂

違反蒙面法

戴口罩既屌你老母

捉住個頭
交戲

頭先都見到，有講有笑咁。可能green objects 教路度口供屈手足。捉上車街尾放人

做哂戲咁

翠河餐廳事件

做咩新聞咁多記者影住

見到揸刀仲唔即刻制服佢拉佢，成身防暴裝要嚟做乜
但見揸膠通示威者就衝埋去咩料

唔好扮嘢

幾撚仆街呀

阿叔就可以戴口罩

記者就畀狗扯甩口罩

做咩捉黑衫?????
持刀條仆街又唔撚捉

10成藍絲黎

一樣

捉左一位手足?

頭先明明就出過黎有講有笑，俾now影到，依家就俾個口罩佢扮哂野，轉頭又放人

一開live出黎睇, 老豆: 屌, 除咗好事, 咩都敢做㗎啦~

屌你老母又拉返去放人呀

又做完一個劇本

成個鐘先拉到人

呢個咪個阿叔囉

咪理哩條長沙灣廢佬啦

翠河放人入廚房
姐係又想裝修?

向立場哥哥致敬

做比廢老藍絲睇

呢壇野係高級撚狗 藍屍阻攻

人稱跑馬仔 講野似講賽馬咁快

只要拎刀
斬完藍屍之後扮愛中囯就得

算啦 你仲期望佢地做咩

推

死黑警 屌你老母 全世界睇住你雙重標準"專業"執法
執你老母閪咩 死垃圾

條友自己衝入去

藍屍廢老真係有特權

黑狗死撚哂佢啦 屌你老母

轉去後巷放番

邊個乘亂搶手機咁叻叻，記得要課金

頭先其實有狗車經過 但都冇理到照走 我地有叫佢落車捉過癲佬又證明左狗只係識打死人 係唔會理市民既安危

佢自己衝入去, 唔係翠河放人入

班差佬真係除左好事咩到做盡

個阿叔自己衝入去呀

廢老真係做咩都得

佢自己走咗入去

屌

要歸邊既都歸哂 咪做俾佢地睇

廢老比人捉定自己人？？？？ miss 左

啱啱先睇
以為係手足
黑警竟然拉人

佢自己衝入去攞滾水 唔關餐廳事

世伯真係睇通世事

冇人放 自己衝 唔好做on9野

條癲佬攞刀衝入去

示威者就打到爆頭斷手斷腳
拎刀男人就有講有笑
呢個就係特首所謂既法治

私人地方唔擋住?
擺明有心放人入去

長沙灣翠河餐廳事件

點解裡面發生嘅嘢，都真係好謊謬絕倫

做下樣咋
遲幾日可能出新聞 被告變原告

廢老

冇獎問答環節:究竟班狗之後會唔會趕走街坊

轉頭就放返 唔駛擔心 劇本黎

Iphone個女人呢?

立場哥哥句句都串黑警咁濟

立場哥哥 個白衫痛哭流涕女人呢？

條友一早block咗
應該又係五毛分化撚

你咪onlun9 la

一定會, 街坊要小心

哈 依位先生講野 我地聽過架啦

有攻囉，岩岩先斷左一輪

你唔去阻?
你有心俾佢入去
住邊呀 幫你裝修埋啦

呢句真係好撚入屋

啲阿叔好驚呢啲癲女人架

下次報警記得搵有黑衣人破壞，popo十秒到

咩 4 號車

現場有街坊解說

臨走放TG

同翠河裝修啦

4架車廿鳩幾人花左廿分鐘拉個呀叔
呀叔係咪有咩異能

班green objects 現實上，係保護緊揸刀阿叔 ，唔單止畀個口罩佢戴，仲帶佢上警車保護佢

Show Blocked User - 你全家死了

癲少陣啦五毛

立場gor gor ho ball

呀叔已上狗車

扮拉人姐 搞咁耐都唔知係咪popo黎 之後扮拉上車之後放人

翠河 係呢件事上都算受害者

如果我開間餐廳 一早阻撚左啦

你知 我知 單眼佬都知咩事啦 做戲咁做囉

到個女人?

又一次警黑合作
幫阿叔戴口罩 事後放人

真係吹脹

講好哂數啦屌

護送離開啦肯定 瞓咗幾耐

其實呢個係邊個立場哥哥？

點解記者又可以入番防線

立場：所有野都扭曲咁發生哂

關翠河咩事
冇啦啦有人拎刀沖入去 你會點

Rapper

又戴口罩

主場: 點解又可以入返防線, 真係吹漲

痛哭流涕係咪想入狗屋做天使

電視live黑衫普通藍口罩有左上車。希望唔是手足

口罩VIP
渣刀滾水都可以自動送上口罩

冇所謂如果
你依家就係冇阻到佢

佢啲防線真係幾random

random防線

斬人 淋人熱水叫鬧事

2 把牛肉刀廢老

禁蒙面法

唔係今日又點會係男屍廢老
人品好得瀉太聰明會俾男屍排擠打壓

唔見iPhone係上救護車
同救護去做談判好似一樣

個呀姐身處公眾集會喎，又矇面

要拉先識走 take左野定武警

依單野都可以煲大佢架 文宣又得

麻雀館唔阻白衣刀手入去就比人裝修
依家翠河就話個藍絲自己衝入去阻唔到

而家係唔係都話裝修d懵撚真係要屌撚柒佢

個女仔係俾人斬？我miss左

用熱水淋市民 都可以帶住口罩離場

遲到破哂記錄

黃絲袋住切月餅嘅膠刀都要拉要鎖
藍絲當街拎把真刀出嚟舞只係護送佢走

笑撚死我
啲狗推咗立場記者出防線
然後記者發現自己被推之後原來喺另一條防線後面
仆街好似inception咁trap 住咗

隻老雞係影人大頭

立場好似影到個樣一陣

一個post都見到幾多五毛出黎叫人裝修

影大頭比手足圍 之後唔見iphone
搵狗哭訴

佢係咪同緊我地講斬人後最小又9個字走

最後扮愛國可以無罪釋放？

勇武手足學野喇

關麻雀館咩事 冇啦啦有人拎刀沖入去 你會點

支那雞部IPHONE 係咪俾手足掟走左????

影街坊大頭相 比人圍 唔見咗部 iPhone

咁近影

卓洛

唔係 佢係出面影人大頭被人圍要佢del相 跟住班狗到場就喊哂 要班狗救走佢

第一個開遮入去個阿叔真係好撚勇

你點影的

蝗賤婦 影花生友大頭
手機畀人 ... X了
之後同黑狗哭訴 iphone XR 唔見左

咪搞清楚就裝修 同黑社會有乜分別
同埋見人攞住刀唔係走都唔比呀

男既上狗車，女既上救護車?

find my iphone 啦叫佢

唔知啦

佢係係入面出黎wo 你做咩撚野呀?

你係咪on9架
關翠河咩事啊

個癲佬隨機自己跑咗入去
翠河都好無奈

( Show Blocked User - 你全家死了 )

唔好同佢癲啦

都未見過佢地D FA似樣地救人
GREEN OBJECT係拉人重要過人命
份人無番咁上下賤真係無法同藍屍/CCP為伍

雙重標準

個街坊話自己衝入去架
咪老屈啦

隻大陸雞啅得過

警察遲而不來既四十分鐘

果隻三毛黎

太子警暑eu unit 3 whatsapp group

個伙記都話條友有刀唔通去制服佢咩
俾你係個伙記會點呀？

係５５分鐘

我哋一定會再見嘅, Byebye

啲狗真係遲到破曬紀錄

今次差唔多成個鐘

案件重溫:
個廢老喺條街度大叫，嚇親2個女仔，咁有街坊叫個廢老道歉，但係個廢老就向樓上大叫「落嚟呀」，咁個街坊驚佢叫黑社會落嚟，就追住佢。點知佢衝入翠河廚房拎刀同潑熱水，咁班食客就出晒去，員工亦都有報警。報警之後救護到咗，同個阿叔談判，最終防暴過咗大約40~50分鐘到先到場，最後就拉咗個廢老上車。
同場加映白衫大陸婆影大頭被街坊圍

拉左個傻佬？

點解黑警拉傻佬會有人叫放人屌你老母

你搵你老母個閪擋啦
有刀 第一個搵你定母擋啊

應該係新記錄 over 50mins

有fd個阿媽係入面做

點煲大佢？
有咩價值？

點樣文宣？
文宣話有藍絲傻佬打人？

咁樣有價值？

一日幾十單

你點知架

明顯收到指揮想整單因為示威而無法送差佬到現場
點知街坊全部全黃
仲比哂子彈文宣 笑到仆街

叫auntie 將成件事講出黎

三毛黎 一早block咗

其實都有材料既 50分鍾先到

係捉平民重要D

你自己一個去裝修囉 我第一個報狗

藍絲刀手已被green objects護送回家

廢老喺街凶2個女仔
有街坊理論 叫廢老道歉
廢老就吹雞 之後衝入翠河拎滾水又攞刀
淋到食客之後 救護嚟
同時出面有條大陸雞影大頭畀街坊圍 掃走咗電話
好耐之後防暴嚟 接走哂2個 仲送口罩

黑警遲咗幾十分鐘先到場
要由市民 同救護 , 做談判專家

現場重話曾經有狗車經過, 但無落車

條友好撚7 唔知頭唔知路咪理佢啦

補充番個阿叔入咗廚房之後，出面好似有幾部警車經過，但無停低過去了解發生咩事

開心住先啦，上晒鏡佢同佢老細唔駛旨意甩身

有個男人衝左入翠河拎刀

tvb扑咪

選擇性執法 50分鍾 提供口罩蒙面

佢哋要收工

警方提供口罩蒙面護送翠河刀手 如北角電油刀手護送一樣

屌啦星, 比口罩佢又著黑衫, 實屈係示威者拎刀

獅鳥

推呀 不割蓆

我幾時又去裝?

深藍衫嚟

跪求勇武入黎睇下！港島只適宜和理非遊行！

老闆講明你點做都唔炒你 仲有得加人工
上司仲同你講 唔洗咁急 打埋個邊爐先去
你仲會唔會care形象

iphone ?
那肯定不是愛國的同胞啊~ 咱們黑警工作時都用華為手機der~

大家唔好再停文宣
文宣好重要！！

，

愛囯做乜都得
香港係咁

咁裝飾下囉，唔洗咁嬲既手足，我親自去貼文宣。

條友潑火

睇錯唔好意思，自屌1000次，我以為係佢員工，手足唔好嬲。

又大頭又刀手

你點影架

下次睇清楚d 啦

【尋找失物】

今日反蒙面法遊行期間，深水埗長沙灣政府合署對出下午五時半左右發生交通事故，一輛的士突然加速剷上行人路，導致兩名女途人受傷。

其中一名嚴重骨折的傷者現進行手術，其母表示事發時女兒遺失了一部綠色手機殼的 IPHONE。如有任何人拾獲此手機，煩請與星火同盟聯絡，謝謝。

影大頭嘅女人

超好笑 一個幾鐘後防暴黎到 班藍絲拍手啦 下一秒比狗推出馬路

「更新版」未來10日主線

幫手推 好重要

咁多黑材料盡快做英文文宣

認住佢

quote錯 sor鳩